{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 자연속으로나를찾아서펜션"
    },
    "text": "尚州市に位置するヒーリングペンションは退室時に室内にあるゴミを分別して捨て、使用した食器類は洗浄してからチェックアウトしてください。 破損が発生した場合、ペンション番人に知らせなければなりません。 客室内では揚げ物や焼き肉は禁止ですが、バーベキュー設備を利用してバーベキューを楽しめます。 保管していない貴重品の紛失や盗難は利用客の責任であり、不注意による事故については責任を負いません。 予約人数超過や無断入室は退室措置となり、夜11時以降に　、放歌、または喧騒な行為などにより他の宿泊客に被害が発生した場合は是正を要請し、是正されない場合は退室措置となります。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー設備をご利用いただくためには炭、雷炭、使い捨て焼き網を現場でご購入いただけます。 幼児の場合、別途料金が発生し、乳幼児は基準人数に含まれます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場があり、無料駐車が可能で、共用施設内に電子レンジが備えられています。 個別バーベキュー、キッチン、客室は禁煙です。 ペンションの近くには渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングペンションでのチェックアウト時のゴミの分別方法は？",
            "answer": "退室時に室内にあるゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションでの食器の使用後の処理方法は？",
            "answer": "使用した食器類は洗浄してからチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションで破損が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "破損が発生した場合は、ペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションで禁止されている料理はありますか？",
            "answer": "揚げ物や焼き肉は客室内では禁止ですが、バーベキュー設備を利用してバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションでは貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "保管していない貴重品の紛失や盗難は利用客の責任であり、不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションで予約人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数超過や無断入室は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションで夜遅くまで騒いだり歌を歌ったりするとどうなりますか？",
            "answer": "夜11時以降に放歌や喧騒な行為などにより他の宿泊客に被害が発生した場合は是正を要請し、是正されない場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションでバーベキューをするために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー設備をご利用いただくためには、炭、雷炭、使い捨て焼き網を現場でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションで幼児の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "幼児の場合、別途料金が発生し、乳幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションではペットの入室はできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンション内に電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、共用施設内に電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ヒーリングペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 668
    }
}